屌你老母，聯合國班撚樣對住中共講hail hydra咁

核撚突到，改名做聯含國啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢